［緊急］［記者朋友］16/7 港大義士下午沙田提堂

收到第三手消息
圖律師個邊已經有
但而家重點係要片
要影片，要video，要片

重點係要第一手既片
重點係要第一手既片
重點係要第一手既片

第一手即係話要條原片for上庭用
有無記者朋友或者（路過既街坊）當日咁岩影到可以幫幫手
班狗今次咁快上庭一定係想有咁快得咁快鋤死佢
拎佢黎開齋，想恐嚇我地
今次真係一個都不能少
大家幫幫手
無都幫手推個post

Not the primary source. But hope it helps. Keep on finding.

要第一身片源啊

幫推

有無live
好擔心

有無人影到比較正面既version 啊

推！！

我推！！！！！！

影片啊！！！！！Videos啊！！！！

推

push

Push 有冇現場人士有片....

其實我地真係要諗諗屌拍片/影相依樣野
要取個平衡..

推 大好前途出黎為香港
幫幫手

女士做咪得

天佑義士

轉推呢個post!!!
呢個我打漏左「要片」兩個keyword

［緊急］［要片］［記者請入］16/7 港大義士下午沙田提堂

但如果有巴打or有記者有片可以搵下面呢個telegram

或者可以send email 去

614stvideo@gmail.com

614stvideo@gmail.com

614stvideo@gmail.com

推啊